原來咁樣衰都可以用美男計

出哂樣
柒到唔敢睇

佢把chok聲聽到毛管棟

我都唔知點解會對你咁好

出哂樣,佢點出街

不嬲攻心計

同埋靚仔無良心呢句野變左普遍認知

對醜男或普通face就放下戒心

明明有句叫人不可貌相

呀賤男一號把聲又幾正
真係似憂鬱情深男
d對白好鄭子誠

咁樣衰都可以呃飯食，我應該發咗達

高大中上
靚仔過我

成單騙案個package幾似個套‘訪嚇‘個背景

我都唔知點解我咁錫你呀
呢d人真係為左錢咩都做得出講得出
有冇尊嚴架

N年前

好柒

孖潤腸

咁都得....

以為得美容雞 原來有美容鴨

舊牙肉厚過床褥

賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡賤男一號黎子衡

痾篤尿照下自己個樣啦

背聖經呃鳩人錢 好戇鳩

俾佢既女 靚極有限

叫我？

好明顯有哂目標啦
明知d基督教傻西瓜容易長期單身少見男人
又唔煙唔酒容易儲到錢
人又on99以為信得教就好人
就呃9佢地

我意思係越樣衰，越易呃飯食

重要照鏡

之前facebook有個美容黑店嘅fb page,點解而家好似無咗？

又俾到假希望連登仔

佢加過我fb 但果時佢地班人已經上過新聞

大把呢d 人
女都好多 有個岩岩先露出真面目
又係傾左好耐
跟住約我 話去做facial
即刻on9 加 bye

同倫敦金邊有分別
人地有錢佬係真心落搭
呢度係港豬真愛俾人昆左

佢地個套路網上有晒啦 一式一樣
第一句就問人拎whatsapp

美容雞又冇放蛇

理大測量

推呀，要依啲賤男受千夫所指

Z

lm

gg

D傳銷撚仲會sell埋投資，英文課程 大家小心
佢地同美容院合作形式 d水魚買愈多錢佢地抽愈多佣

真係要夠賤先諗得出咁既方法
幫手呃人果幾個更加係泯滅人性